咪話我肥婆弘成日膠膠下

跟住呢個做左5次 個肚已經實左 凹左D

當然係分開做 唔係一日5次
不過真係超痛同辛苦

大家跟住做啦 有冇D瘦人做左1個月話我知係咪真係有馬甲線

膠膠下

你試下做一個月話我知

所以咪話你膠膠下
咁辛苦晚國野我是唔會做

你天生瘦？

狗

我天生肥
跳左一個星期鄭多燕就放棄

鄭多燕好辛苦？
你試下跳tabata 見到D仔仔基肉好想奶

其實都唔辛苦 但懶
我對肌肉無咩性趣

咁你繼續做啦

凹咗個個叫肚臍

笑左

你幾重

咁直接
百零磅囉

咁都好瘦姐

我矮撚